考試入 考試大補品

Exam period
連考兩日
啲deadline全部推到好遲根本唔夠時間溫書
大家飲開乜野

力寶健 好耐之前睇 達哥認識 飲過一次 好撚難飲

葡萄適 飲開 有無人知 果啲extra 呀果啲有無用

red bull 依個真係完全通頂36hrs 就要

仲有無其它大補品

red bull 補圖

Red bull 唔係提神用
主要係提升專注力 用黎爆
入試場前用最有效

飲完3個鐘你就開始攰 點頂36小時

我意思exactly 就係你所講 通完頂 考試前飲 考完正式收皮

聰明藥

打完J嗰半個鐘頭腦清醒哂

On9仔均衡飲食充足睡眠先係皇道呀7頭

巴打真心？
我個fd同你一樣
乜鳩都唔重要 deadline都唔理 ...總之每日要早訓 早起

以前AL連考2日6個鐘
飲左4罐

葡萄適有咖啡因

痴線
留名等睇有人5日唔訓
最痴線聽過 6日考7科 定唔知7日6科

最大問題係 全部都好撚多糖

未飲過啊 覺得有無用啊？
我之前飲過呢隻

其實我覺得你愈飲愈多就會無左種效果
識人一開始飲葡萄適extra都有啲用
之後開始啪兩三樽extra都話無效
轉左飲red bull
又係飲得多開始覺得無咩用
依家monster red bull 一齊啪

咖啡因令人急，亂，鈍。
考試自殺必備。

屌 比你爆4畢業又點
當你專科畢業3萬起薪啦
犧牲成世健康，每日返工都叫春話唔想返工，結果可能只係換黎一層幾百呎既狗屋，衰d講句一個唔小心生埋cancer, d錢賺番黎送比醫生仲好笑
何苦呢

無從反駁

考dse綜合之前飲葡萄適extra之後手震

抗性

渣ga

飲可樂

如果剩係考試前先飲都有少少用既
幾個月一次 應該唔會咁快習慣個效用

不過唔建議隨便試 redbull飲完容易急尿

綠色裝葡萄適

無糖想試

百佳, 惠康, city super?

葡萄適除左extra之外都無用 仲要甜到

溫書Ritalin 臨考前armodafinil

同出貓有咩分別

share

Modafinil
Aniracetam
Oxiracetam
phenibut for減壓，social
Monster drink 白罐

入去考試即時提高集中力150%

lm

唔夠冷靜 答唔岩都係食屎

（笑）

我食粒薄荷糖就ok

錯啦，試過連飲redbull五日，每日幾罐，結果可以每日訓2-3粒鐘就得。
利申，當時飲到聞到陣味就想嘔，最後抖咗成個星期

打少d j

用生命考試

奶茶
飲完攰到仆街都訓唔到

畢業起薪三萬以上既科
去技術移民有幾難

飲完red bull,隔半個鐘已經恰眼訓

講到好易咁 不知要付出幾多汗水

讀到poly五寶我都想讀